點解眾籌登報唔登埋人民日報？

幾有創意，但邊有可能登到
整份人民日報式format 既fake news都仲得既

收撚完你錢唔登都似

正解

係收撚完錢改成撐送中再登

咁不如用晒啲錢買起習總啦

環球時報會好啲

搵衲dee登

符合國情，到時攞埋登報人既資料，在用顛覆國家罪，又坐番三五七年先

俄羅斯真理報點睇

共青團真理報先係大報

就咁真理報係俄共份小報嚟